是日靚邊爐

雖然我食素，淨係食菜都好正

九龍城，湯太濃，普通野

方榮記好耐冇食過
好似藍

成煲屎水咁

個湯底好唔美觀

咁撚早？

朝早食個d 點計

我隻狗都唔食

沙嗲嚟

方榮記
冇食年幾..

方榮記呀，好撚想食

個湯好濃

9也不屌

弱智？

垃圾

兜湯

食物湯底完全普通，上次去又乜都冇

同意。唔好食。唔會再食